點樣可以唔傷風？

著多件衫咪唔會傷風囉柒頭